【跪求大神】win10入唔到系統reloop修復畫面

重新開機之後突然就有呢個畫面
電腦白痴咩都㩒過晒都係唔得
而且自動修正唔到
我Google過 人地有『啟動設置』呢個option入到safety mode 但係我個畫面又無
有無人可以教下我
好Sad之前先壞完手機 而家電腦又咁樣

之前試過 直接重裝 入面咩都冇晒

頂
Ching點樣重裝

Pish

「回復到先前的版本」咪得

淨係會冇左最近裝既PROGRAM
FILE唔會變

「系統還原」先真 SOR

用windows安裝手指 重裝系統
安裝過程揀保留檔案 佢就會將所有files 備份去windows.old
跟住重裝完 將windows.old文件夾啲files搬返出黎就無問題

Thx for reply ching
我試過架啦

『系統還原』就咁：

重新啟動就又出返6個option個藍mon

先前版本就：

我入唔到桌面都整到嗎？
插隻Usb入去就會彈個畫面出黎可以重裝？

Sorry for stupid questions我真係電腦白痴嚟

砍掉

方法一
插住隻windows安裝手指
揀上圖右下角UEFI設定
應該會入去bios畫面
搵
揀返你隻usb用黎boot
跟住重新開機就會入去安裝畫面

方法二

插住usb 揀Use a device > USB

用方法一記得揀完USB boot後save changes and exit
otherwise又要set過

好我試下
感謝大大 高登有愛！

安裝過程揀保留檔案 佢就會將所有files 備份去windows.old
跟住重裝完 將windows.old文件夾啲files搬返出黎就無問題

btw files保留 但係apps點都要自己重裝返
呢度保留檔案個作用只係普通備份文件

收到！thankssss

高登?

呢個畫面都好恐怖下

包膠返
跟Aries雙子巴個方法 我部機重生了 感動
除咗有啲app要再down過 啲相同埋資料都喺返度
唔該晒阿